比武漢肺炎更毒！「X疾病」死亡率90% 爆出現0號病人

新冠肺炎疫情至今仍在延燒，現在英國又傳出變種毒株「B.1.1.7」，感染力高出70%。沒想到，全球民眾還陷入恐慌當中時，現在又爆出一個驚人的病毒！剛果民主共和國一位女子日前出現血熱症狀，原本以為是感染伊波拉病毒（Ebola），近日卻傳出可能是感染死亡率50%至90%的「X疾病」（Disease X）。

根據外媒CNN報導，這名女子當時帶著2名孩子到醫院就診，隨後就等待伊波拉病毒的檢測結果，當時家屬探望他們時，都僅能透過透明的塑膠窗口來和他們說話，而院方為了保護他們，避免遭到其他人排擠，所以也將女子的身分保密，幸運的是，2名孩子接受檢測後，至今仍然沒有出現任何病狀。

據了解，伊波拉病毒爆發至今，已經有許多疫苗和療法可以治療，因此死亡率已經降低許多。不過，醫生但丁（Dadin Bonkole）表示，這名女子可能不是感染伊波拉，經過就診後發現，可能是感染不明的「X疾病」，有機會成為0號病人（patient zero），目前醫學研究判斷X疾病的傳染力和新冠肺炎一樣，可以迅速橫掃全球，可怕的是，X疾病的病毒死亡率極高，醫學研判高達50%至90%。

另外，但丁也表示這些病情都不是科幻情節，而是科學性的恐懼，說明當初大家都不知道女子感染的究竟是伊波拉病毒，還是新冠肺炎，因此對於新型的病毒都應該要更為小心謹慎。而致力研究新病原體的病毒學家坦方（Jean-Jacques Muyembe Tamfum）也說明，人類面臨的威脅，就是新的病原體隨時可能都會出現在全球。

據悉，世界衛生組織（WHO）曾在2018年發布9種可能在國際爆發的疾病，其中就包括伊波拉病毒（Ebola）、和爆發條件成熟的未知病毒「X疾病」。另外，也有病毒學家指出，新冠肺炎最初的症狀較為溫和，第二周就開始惡化到致命的程度，符合X疾病的特徵。

印度神童又中

非洲國家不嬲成日都有 死亡率咁高點傳到出嚟

變種武漢肺炎
Mutated Wahan Virus

其實都係同一種

感染死亡率50%至90%的「X疾病」

死亡率太高, 好難傳出去喎

咁易死會唔會係關個國家問題 冇咁多技術資源去醫

伊波拉反而好安全

咁快死同埋嗰度超級窮

越強嘅病就越難傳播

連登仔唔奶佢啲屍水就冇事

死亡率咁高 驚閪咩

武肺無限進化

印度神童

根據cnn報道
據悉who

仲好睇過大公報

Great Reset 同 Deep State有關

X疾病
X=Xi
Xi=屎=習

Ebola virus

要睇埋潛伏期傳染性
如果病人由感染到重症中間有足夠時間spread到啲菌比人咁死亡率高低都無太大影響
反正就算低死亡率你有抗體都唔會傳到比下個

好撚勁

doctor x又贏

只要有心，人人都係病理學專家

繼續爆

利申: 末日撚

係咪又係台灣新聞

Professor x 勁啲

唔驚啦，非州成日都有呢啲病

潛伏期14日無病徵
病發死亡率9成
空氣傳播
應該可以殺一半以上地球人
印巴又中

致死性高既病毒唔會玩到好耐，有玩過瘟疫公司既都知

#屍水Challenge

14日無病徵 但空氣傳播
即係有病徵先可以做到有效傳播

但丁

有冇咁多disease呀屌

*流行病學呀ching

死得又快又急的病對人類影響不大。

中共痛毒

連登仔：中條撚咩神棍

要死咪死整定

地球要清理過多人口

9成死亡率邊有可能廣泛傳染

後真相時代嘛 資訊唔流通嘅窮人等死算啦

咁高DEATH RATE 唔會傳得好勁

人為咪可以

非洲成日有新致死病毒 真係癲

恐懼撚全面進場

核平剛果

新冠肺炎唔核平中國, 而家剛果無核彈.

溝埋做瀨尿牛丸吖笨

The Happening

who

自己sim 一下個model la, 傳左出去 起碼死50萬.

彈丁醫生

有人會屎忽痕

佢係病毒就係, 細菌胞子就成塊地唔住得, 同核爆一樣.

Cls

易死, 先難傳

自已查吓當年黑死病點傳同死幾多人先講啦

X你老母

新武漢肺炎/變種武漢肺炎

武漢肺炎玩多幾年.
窮國(巴西/印度/南非) 可能10% 以上人口已經中招都唔奇

有冇可能永世要戴口罩咁開心呢

可唔可以傳去中國

如果潛伏期長, 而且一有病徵都拖一排先瓜柴就唔同講法

就好似中東中級綜合症咁 殺傷力太勁
人未走得遠就掛左

病毒傳心師

冚球剷

改名叫剛果肺炎就好笑

死亡率高 i.e. 傳唔遠

潛伏期夠咪得

really? 死Q晒d人， 細菌如何生存？

玩下plague

連登神童大包圍:下年年尾將會有場大災難

連登弱智迷信撚: 連登仔:中條撚咩神棍

算啦咁撚遠 幾時過到黎

拜燈: 最黑暗既時間仲未黎呀親

香港都唔會幸免到

上次啲蝗蟲又話4000億隻
最後去哂邊？
嘥鳩氣

中國同美國遠唔遠

玩過瘟疫公司都知死亡率太高仲難玩
好似武肺咁想死人仲難過流感
但容易傳播先濕滯

#84

有咩所謂

犧牲小我

武漢X病毒

俾你講多次

死亡率高咪好

呢個只係窮人幻想，根本有錢大9曬。

你估到時咩人會繼續返工？人地住大屋足不岀户一樣娛樂十足，有事仲係睇私家醫生

Xi疾病

玩開plague inc 都知太高致死率係新手玩家常犯錯誤
R0 會太低

CNN作文大賽？

呢個地獄鬼國同玻璃國best friend

死多D人唔好咩?

細菌本身唔使靠人就生存到

XINN fake news
Just a flu

感染到致死要幾耐先

生化武器
點整變種都得啦

一定唔可以俾人spin返去係大自然形成

武肺根本勁垃圾 專殺廢老

真 武肺就係夠垃圾先傳到咁遠

連登仔：迷信 日日都有人預言中架啦

我發現連登仔硬係要見棺材先識流淚

T病毒

連登仔係動漫入面通常懶醒最早死個批

Xi Virus

個醫生叫但丁 地獄圖

細菌有哂細胞膜, 細胞核. 無野食咁瞓下先lo. 唔似病毒, 乜都冇, 得RNA, 一離開就比氧化同陽光破壞.

生化戰

中國係剛果/非洲有冇實驗室？

非洲人死興成村一齊攬屍送葬 掂到啲血就奶野

一帶一路

正

China-induced secondly-mutated viral pneumonia

China-is-MVP

一聽就知中國又然，記得頒個大紫荊俾我

左抄右抄就叫新聞

人類滅絕

打末日公司都係點爆傳播力先

伊波拉夠話吹好勁啦
而家咪又係沒晒消息
人類都未死晒

中左兩星期後先死呀

對於哩種國家一律核平解決

我都即時諗起阿星

好似玩瘟疫公司，一係個病毒入咗人體之後未即刻殺個宿主，或者潛伏好長時間，之後傳比好多人之後先開始有啲好嚴重嘅病徵

識野

幾時流過眼淚

非洲好多支那狗

1 月尾過年返支那傳返去就爽啦

黑死病係因為當時醫療技術太差先殺左歐洲一半人，1918年流感都殺左一億人啦，現今科技不太可能出現同樣情況

非洲日常

但丁也表示這些病情都不是科幻情節，而是科學性的恐懼

但而家有全球化

武肺只是熱身

上帝天父又照顧人類

We are X

新冠肺炎 is what

恐懼撚去曬邊

LM支共又會spin所有病毒來自英國+非洲，劇本都寫好曬

點解要污名化伊波拉

只殺窮人都合理 人口爆炸
政府唔想養廢人

連登仔真係香港嘅笑話黎

做咩喺連登講真話呀 你叫班恐懼撚點落台

如果係真既話 我唔介意攬炒一齊死

有個真實版阿雞咪得囉

審判日已到

We are X!!!!

又邊個屌狒狒呀

印度神油

武漢肺炎病毒 加張 融合卡＝新病毒

死亡率高到咁maintain到高傳染率？
未廣泛傳染已經死曬啦

其實年年都有呢d case，唔洗咁驚訝

合成武肺 有溝過伊波拉

佢有抗體先最無敵

DR.X係外科醫 剩係識手術
今次個病重唔係內科既勝利?

潛伏期夠長就有傳播力

X教授開始召集變種特攻

兩個星期先死呀

咁你去犧牲先
唔好拉埋其他香港人

個個玩過下Plague Inc
就學人話咩死亡率高就傳唔開去

唔知仲以為天花冇乜死到人

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

睇幾耐發病死，長潛服期又冇病徵未又係周圍傳

咪就係
MERS 都係咁極速玩完

死亡率咁高即係唔會傳得勁

目前醫學研究判斷X疾病的傳染力和新冠肺炎一樣

咁咪爆得機

非洲人我真係求下你地唔好再生任何後代

死亡率咁高係咪通常都傳得唔遠？

即使傳染性都好高都好，只要唔係呼吸道傳染病，其實都唔係太恐怖，小心d就可以

香港特產

中東中吸呼中呼吸中吸綜合症？

經連登仔燈力狂燈之下 好快2021年大爆發

仲有剛收到來自比鄰星b訊號
可能下年有外星人到地球

冚球剷㗎喇，所以啲有錢人開始買定移民火星嘅機票

富人一萬留二三
gogogo

武漢病毒 x

0號都比你困住啦 佢最緊密接觸都完全冇事 驚乜撚

武漢肺炎加強版

核平非洲

屌 睇返原文
X疾病係個WHO假設性嘅疾病
假設傳播性 致命性極高 係用嚟演習
個醫生等緊個女病人ebola結果期間出文
反思假設女病人最後唔係ebola嘅話 可能係更嚴重嘅疾病
警告世人隨時可能會爆發x疾病

即係事實同篇文完全相反
女病人無確診X疾病
X疾病亦都唔實際存在

pin this please

可能X就係點左殺傷力增強既武肺

所以會先點爆傳染力（現階段）
之後先增強殺傷力（2021）

今年和下年,就係上天大懲罰人類的時候
世界各地的人類,唔係死90%,就係死一半
就算係疫苗,都救唔到人類

目前醫學研究判斷X疾病的傳染力和新冠肺炎一樣，可以迅速橫掃全球，可怕的是，X疾病的病毒死亡率極高，醫學研判高達50%至90%。

雖然係非洲
但是,在現今交通非常發達和人類性格之下

只要愉到好似電影「伊波拉病毒」裡面的古惑仔阿雞(黃秋生飾)依種人
就可以玩死全世界的人

隨時會來一場勁的病毒
就算係現今科技都救唔到

見到 瞓埋 都唔識流

咁都要國師唔好係鍵盤前講 just a flu 先得

陳雲：假病毒，信我就乜事都無

我係恐懼撚
我只想講,雖然現今科技表面上好強大
但是,同時帶來污染、破壞環境、空氣污染和其他等等重更加勁
而人亦都更加人口爆炸、沒有衛生、沒有公德心、人口太密集和其他等等

所以,近代病毒更加多和變種病毒更加勁
今次,係大自然來一次完全的大報復

Disease Xi

狂犬病死亡率高於99.99

話要便印度神童屍既柒頭去曬邊？

沒埋身 當無事

好彩係非洲,如果大陸爆又會傳去全世界

支那竟然將人體實驗放係非洲